有無人表面好有自信 但內心深處極之自卑？

打個比喻
落Club你見到個比你靚仔
就會突然無哂自信 唔敢講野
但你平時係人眼中好有自信 敢作敢為
又或者慢慢發現
身邊既朋友好多女溝/被溝
但自己其實唔係個種人
感覺自己好撚渣
雖然都溝到女
但感覺好似人地揀緊自己
而唔係去揀人咁

人地揀緊自己
而唔係去揀人

一直都係咁

你有條件可以揀人
而唔係好似等運到
睇下幾時有女approach

利申 好想試下比女溝係點

又話想揀人,
宜家又想比人揀

好難捉摸阿巴打 .. . . .

人比人 比死人 呀巴打

無論你條件再好，硬係有人再好過你

所以，盡力做好自己就得啦

講得岩
一笑了之
呢個世界一定有人叻d